痴L線！當呢度係大陸？！【中港車剷安全島U-turn】

中港車打橫行 剷安全島掉頭 途人嚇到呆
行人即使跟足交通燈號過路，都要打醒精神注意路況，因為隨時遇到亂來的司機。近日灣仔有中港車為求掉頭，就上演了一幕「大地任我行」。

從Facebook群組「香港交通突發報料區」的片段可見，星期一（10日）下午4時許，一輛中港車在灣仔軒尼詩道近史釗域道燈位的路旁轉出，打橫連切兩線，駛到右線「埋定靚位」。

當行車燈號由綠轉黃，中港車即駛出行人過路處，右轉上安全島掉頭。當時安全島尚有途人正等待過路，顯得十分吃驚，有女士立即拉開孩子避過車輛。

發貼者表示，事後已到附近警署報案，並引述警員當時的話︰「夠晒料，交通部見啦」。

不少網民批評中港車為馬路炸彈，怒斥：「好離譜」、「呢啲肯定係明知故犯」、「咁誇張…仲要有人等緊過馬路」、「佢以為自己喺大陸揸緊車，罔顧生死」。

係時侯移民

大陸車牌
此post已完

呢啲告得危駕

尖沙咀見過中港車十字燈位綠燈照轉左，以為自己喺大陸揸車？

痴線
大陸人真是無守法意識

仲洗打格？

唔出奇啦 琴晚先比架左呔連cut2線閘埋黎
差啲炒車

支港私家車不嬲都無品亂行

迴旋處逆線都係咁
你放得支那車入黎就遇左

香港車，有大陸牌

北角係渣華道經糖水道入英皇道個位(中間會經過街市), 日日有車衝綠燈, 果個位睇燈唔睇車隨時俾車車死

上次我過緊條班馬線(綠燈), 都有車直接鏟過黎衝燈, 睇個勢完全冇諗過停, 係因為轉彎位先慢駛, 即刻大腳踢鳩佢車頭屌佢老尾閪先識停, 完全唔睇燈

完全唔知果個位做乜鳩咁大膽, 係咪司機不成文規矩可以唔睇燈?

成日都有啦

呢d要當場屌班仆街先知驚

耐唔耐都遇過中港車傑作

成架車泊係行人路都遇過(大陸成日咁)

支那炒得再勁啲

老貓呢個po好快會喺香港上演

★支那好治癒gif貼圖區！(3)